[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你 (27)

[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你 (26)

Lm

要扮開會無得聽 留名睇文字轉播

紅豆咖啡好似好正，好少反應咁誇張

開個道歉俾佢

咁我多謝老婆啦

多謝呀

首歌好正

我估今日都係多謝老婆

追求好睇啲

hakana matata

到底點解係Hakuna matata

播咁撚長

DUM咁耐波鐘

仲諗住個回顧剪到咁精要一定好快有人打黎

阿文好私文

多謝啦

比你估中

同老婆講多謝?

單邊龍左?

又多謝

你都係同老婆講多謝嗰啲啦

婚姻度龍左?

我屌晒你地

你好叻

比老婆鬧可以聽唔到

大哥自己都入左飛多謝

呀文個語氣唔知點解好好笑

醫生斷唔到症
D NERVE 比細菌....

累固純
眼又蒙左

咁慘 比佢多謝啦

人間慘劇....

聲音仲過濾過咁

好誠懇

邊左醫學節目
深色D

佢講到成件事好好笑

咪笑啦好心

眼又蒙, 耳又龍......

呀龍

呀文先岩

好撚灰

好慘

咁都仲嫁比佢...真係好女仔

以前教打網球..

有二份工...............公司, 閒言閒語. 唔啱呢份工

對住電腦

做住先
做完手術, 九成半回到..

好撚悶

都幾慘 飲飲下唔知咩聾撚左

真愛吖

有諗過唔好害人
太多殘疾, 唔想人照顧

做左手几先結.

今日咁快打電話，唔通有第二單？

個故事講到七七八八啦.

都幾感動

比多D時間人啦....

靚聲

EMILY

唔係整古電話

森美小儀, 朝頭早既節目.

諗多咗
早啲完咪播廣告

無聽.
哇. ,可以玩得了

辛苦佢啦

今次醒左啦
次次都好似極估人咁

含春咁笑

講甜野

有驚喜

笑得好甜

D笑聲好甜

應該好愛佢

最深刻一次

小儀呢條友呢.

個女仔把聲J死人
好幸福呀

好sweet
真係真愛

大哥 唔好唱啦

咸濕野

呻吟聲

唔係淫野>?

又唔出得街..

買花..............

咁呀文好似都對佢好好既

早晨

佢都對佢好好

甜到漏

叫佢「糟質」？

開緊會?

開完會?

放閃?

調返轉既?

我愛你
好撚正

打黎做乜

好恩愛, 好Sweet呀!!!

聽得出係靚女

點解早晨都笑得咁甜

好老尷

個老公正正經經 個老女含春咁聲

老夫老妻

無聽到
今日開咩盤

原來你就係阿文

甜到

條女笑得好正

點解你打得通既

點解老婆講我愛你

好甜

甜死啦

森美：靚女一定樣衰

調轉嚟講

咪住 個老婆以為得佢兩個講緊?

好甜但真係少少悶

多謝 但好感動

多謝老婆 不過係好聽果種

都係以前架勢堂中學生表白果啲好聽好多

男人講嘢好似56K咁

錯，係靚(聲既)女

娶到個好老婆

地底開緊會

閃到盲

呢集真係幾感動

把聲甜

屌! 好洋蔥!

祝你地永遠幸福快樂

咩事 個事主又係開緊會？

仲有８分鐘喎

喊左

佢老婆以為佢開緊會

個男人執到啦
簡簡單單
都已經Sweet到漏

咸了

好Sweet呀

好感動聽到有少少眼濕濕
希望兩個都幸福快樂咁生活落去

呢幾星期都幾高質

港泰Les 幻愛 上星期表白

間唔中有d sweet野都幾好呀

本身聽到同老婆傾屌左出聲... 不過聽落又幾sweet

咁佢都對佢老婆好好既

食左成口狗糧

羨慕死人

仲有坐監

盲左等你地老婆同你講 睇唔到野唔緊要 佢會照顧你一生一世

播晒首歌+有誰並鳴

幻愛

坐監係咩?

我都流左滴馬尿

Sweet到糖尿

咩歌黎

屌你

7年前岩岩入去坐個老婆大左肚
宜家出返黎冇耐打黎多謝老婆

又可以提早收工

911- I do

老公坐左幾年
老婆一個湊住個女等佢出黎

叫返佢老婆黎傾吓計

個仔出世前入獄坐左八年 多謝老婆

乳癌

你喺商台做架？

屌你啦

呢個又係江湖兒女

今日呢對好過前幾星期果d

上上星期？搵返黎聽下先

呢對好sweet
聽得出佢哋好愛對方，祝福佢哋

之前都有人咁話我

話我係咪做PA

次次剩5分鐘以上都係有誰並鳴架啦

仲有兩分鐘喎

賽後檢討
對上果次lesbian都有
頭先森美都未講哂就通左電話

咁早收線 寧願聽兩公婆閃到夠鐘好過

今日呢對sweet 真係哭撚左

老婆把聲正到

幻愛係點？

甜到好鄧佢地開心 患難後真係恩愛到痴線

其實唔差 真係好sweet

可能真係太悶

點都即閃.

我怕佢地係大氣電波度鍚鍚.........

亂世兒女

真。幻愛

把聲靚唔代表人靚既

多謝你

呢個有聽，好癲

903女dj

把聲靚好加分

我覺得係自從條八婆打完上黎同佢老公講愛的宣言
比人係fb 怒屌完之後d故事就好返d

怕影響到收視

個一集真係好撚離譜

聽過都唔記得 堅幻愛

有冇得聽番？

無link 但個人有識貨之人 d人入晒去屌

如果無表白，大家寧願唔接電話，定係都接埋d無聊case?

SWEET過蜜糖呀今集

咁既女人我一世都搵唔到

marco: 九淺一深

條女串到

嘩 條女想點 人地講完佢又唔聽 又串到嘔

講咁多都無謂 聽都知佢唔係真係咁在意自己嘅小朋友

聽得出森美俾佢串完即刻嬲左 勁串返佢 連三條問題都唔問 條女根本固執到爆 想兩樣野都做到完美 唔願意去取捨 又唔聽人講野 打黎都唔知做乜

唱這歌

玩唔哂三段

俾個女人搞到時間錯哂 仲要攝時間播佢首答案之歌

都好過玩fc悶到

人地咪講左佢有隻耳聽唔到
佢比平常人可以聽到既聲細幾多你知咩 比啲同理心啦

推乜鳩？咪講咗遲咗聽唔再前段

仲返國內...

2公婆一齊死返上去 唔落黎咪得囉
國內

咁樣同離婚有咩分別
個男人 香港搵其條野做住先未得..

Cls 撚9咁香港危險咁多

曲咋

森美真係好撚連登仔
佢係咪日日係感情台留言

Agger

我聽緊D咩

影射細so?

沉沒成本 係咪講細蘇

講比呀wing聽

唔好諗咁多啦懷疑今日森美講咩你地都會拉去細so道

係呀 一陣細so打黎同老婆道歉

你知道唔知道

細so打比macy求婚

比人串老處

四張野老處

3年都冇。。。？ 有少少誇張

老處好恐怖

叫你唔好輕易姐
唔係唔俾嘛

3年都唔比 咪搵第二個囉

哀家唔俾你唔可以搶

4張貪你有寶咩

老處女

所以啲人嫁唔出係有原因嘅

3年都唔比 錢又洗左咁多時間又洗左咁多 梗係揀返自己一個啦

但唔係守到4張嘢

80年既罐頭

屌又抽細So

岩岩森美話 性要保守啲

搵到50歲(處女)

係咪想結左婚先
但4張結唔結都係咁上下嫁啦

唔會搵你做二奶

今日抽水抽到癲

唔知守左40年既處會唔會發霉呢

菇都出埋啦

第一次聽juno依首歌
好似又唔錯

其實係幾正

越陳越香

好似啲武俠劇主題曲咁

係咪無派過台？
近期播親juno啲歌都係同kay果啲

有呀, 好耐下

有 有排都成日播

要得閒拎出黎曬下先得

今日唔知係開咩盤

好好聽架

細so/macy

都有段時間了

好似macy 又爆大獲仲有多個

覺唔覺operator啲打油詩好娘

少少地入$20多謝

macy 係咪有心想搞細so

Tg group個班人好鍾意

覺！但聽得耐，無咗佢會唔慣

一開頭有誰共鳴
睇嚟冇電話

今日再買100蚊表白!!!

清no咁

細so道歉啦

係

倒錢落海都唔係咁嫁

生活素質係做乜撚

啲頂更講野又甩咳又hea
感覺好無heart同唔慣

屌 我都聽到 好un耳

呢個老婆把聲又正 又好人 真係一流

聽把聲j

嘩上星期咁SWEET既...

呢首歌叫咩名

道歉 1.01
多謝 1.01
生仔 2.5
求婚 8
長途電話 25
同性示愛 5000
異性示愛 9999

有冇估錯人聽下

I Do

i do

真係sweet 到漏油 係好好聽個一隻多謝

屌又嚟求婚

同男朋友求婚
食屎啦

女仔喎

WTF

男朋友求咗婚，女朋友依家又求返婚，玩野咩

條女應該幾悶

乜鳩呀呀呀呀呀呀呀呀............................................................

屌 求左仲求

比返細so聽電話啦

垃圾電話, 邊撚個接呀

同條仔求婚................已訂婚

屌

點會有8倍架

起佢底啦

我上星期放假MISS左無聽

Say yes咁仲講咩

Say左yes 再求
On撚9

乜鳩啊 一早訂晒婚就唔叫求婚啦

好耐無人買求婚啦

又嚟曬命，慳啲啦

係結撚左先補返求婚

呢個係咪macy

呢 d 先爆

副業係ptgf?

副業

當求婚定道歉好

坐定粒六就唔使理條仔

然後下星期又到返佢條仔打黎求婚

咁就唔係求婚啦 人都搬走埋
屌

頂唔順佢

抵死

會唔會個男一陣day no

我覺得係道歉

我分唔到呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

希望佢條仔爆佢

Say

咁真係刺激

咁興奮

唔公開

呢啲真係。。。

會唔會比人拒絕架

結唔到就分啦

屌，越聽越覺得，為咗副業，唔理條仔都係假嘅......

驚冇人要先係真

箍煲黎喎

條女本身好似煮到埋黎就食咁

完全覺得條臭G係抵死

比 partner flirt
通常啲女仔都「唔係好知」比人溝緊

依啲女人當人老撚奉
被人飛先識驚 唔抵可憐
仲要唔公開人 咩玩法

男女倒轉咁呢單

又係呢啲
同性睇同性先係最準呀

「fd黎咋嘛」

個男仔陣間會唔會直接話我地分手啦

真 求左婚都唔公開咩料

係求你返嚟結婚

唔係求你同我結婚

無錯
人都搬咗求乜9婚

箍煲就箍煲啦
求婚

話唔定係條女 flirt 人呢

係屌
下？做嘢上啲交流啫 佢唔係溝我架

好upsad

人地未玩夠啊

我PARTNER黎嫁啦
有野一早有野啦

「點會呀 無可能啦 」

覺得個女有d野冇講到

1.01

唔係掛

自己攞黎

死臭雞

有聲

開頭話去澳洲結婚
有無講過係咪是但一方係揸外國passport

「唔好成日亂諗得唔得」

屌，原來因為溝仔

臭

條女唔敢講

臭雞

臭g confirmed

屌
咩故事嚟 仆街

好錫我 真係好錫我

生意partner

廣東人

正仆街

佢喺度個時 佢又唔珍惜

「唔係咁架」

帽人想COOL煲咋

好錫你...?雞黎

條仔都賤

咁咪收2架車囉

雞

臭雞 八婆

feel到森美想屌佢

臭西

BusinesS Partner

呢個故事精彩啊

今個星期咁多偷食

唔知條仔會唔會學 Macy 老公咁大方呢

發現自己咗，仲要上電台大爆

咁都扮唔知比人flirt緊??

屌，
條女跟本就係覺得已經有人埋單，
之後出去做乜都得

呢 D女要嚟做乜撚

呢啲男仔不知所謂

喂屌 個男既唔好俾機會佢呀
依啲女人執返都喊三聲
成日老撚奉 又唔識顧你感受

條女第一日唔受就唔會搞到咁啦

仆街小儀個gag

又咁講, 個男朋友如果知女朋友仲愛佢
個男仔都會開心, 係WIN WIN

唔好一尾插條女

比個男仔錫埋屌

大姐operator化

送個無關係呀笑到噴左係咪marco

聽落似呀，個男無左信心

女仔點會feel唔到

俾返細so打電話啦

正常性社交

仲要上電台同人講自己帽左 即刻分手

臭雞 明顯帽左啦
一定係個partner玩完佢飛佢
隻臭雞要cool煲

今日扮後悔 第日都一定會出

送架恆池狗系比佢

死臭貨 見你咁仲唔走啊

一定要cut鳩條臭雞線呀！

送個無關係😂

條女巴口講咋，背後主動去勾條，唔會講出口嘛

姣婆底 講完

仲要錫埋

呢個故事愈聽愈精彩dllm

個PARTNER都幾仆街

嘩 一聽就滿口大話

飲醉左俾人屌埋都得啦

咁就水洗都唔清

求咗婚無人知，帽咗全香港知

扮乜鳩呀 收皮啦

扑埋啦一定

點解會錄片

臭雞本身就貪玩
玩大左就扮浪子回頭
食撚屎啦on99

笑撚左

真係個故事發展好誇張

係咪有左想條仔埋單炸

講撚到係個 partner錯哂咁

我點知你仲收埋幾多野冇野呀呀呀呀呀呀

越講越爆越多 一開頭講到冇咩事

滿大口大話啦，明顯係想溝仔啦

做錯咩事都可以講到自己好委屈

狗公配臭雞

根本就係帽左條仔 個男仔知左想散 佢就打上黎道歉

扮受害者

係
本身想屌！又求婚 但愈聽愈好聽

飲醉 又錫埋
有另一半都唔識避諱
依啲common sense黎

可能扑埋
而家就話強吻

自己都唔檢點啦

萬大事都係隻狗公錯 笑死

擺明一開始就比晒機會個partner先會變成咁

會唔會個partner其實係細so

唔關事啦 條女本身賤

快啲打啦 想聽鬧交

連登起底組出動

真 講真唔比位人入 人地點會真係咁

我相信條女都應該有暗爽
應該收唔少禮物

有一堆片面之詞

兩個都無咗就想R返條仔

乜都係個 partner錯，條女好清白，清過蒸餾水

一開始又話唔覺比人flirt緊
而家仲要錫埋都唔知

岩呀岩呀想聽男朋友講

肯定帽事啦

要驗DNA

希望條仔一陣爆真相

希望條仔唔受

女人講GE 野誇大三倍就係事實

應該唔會 條仔老婆奴黎

聽落都複雜

善後q

53喇! 仲唔打

快啦打電話

slut

好享受俾人溝

希望條仔陣間講分手

男朋友一聽電話: 收皮啦臭雞

細So係咪就係business partner

想嘔

想聽男方個版本

54

屌埋西都話自己冇勾佬

亂到唔係好跟到

54 LA!!!

agger
一隻手拍唔嚮
分分鐘係條女比帽人帶先

!!!!!!

想問1系同4系差幾多錢

帽嘢架我地

咁都原諒得 屎都食得
老奉+唔公開+被人錫都唔講返件事出黎
點信你

未結婚都cheat

似啦 一定好多嘢無講!!!!!!!!!!

完全唔複雜 係一個classic既臭雞故事而已

把聲好sad

把聲有啲似比女朋友食住晒

等睇條仔爆佢大鑊

唧牙膏唧下又一件事 其實就好多事夾埋

佢插緊我咩 我唔覺喎

D女人好古惑

wooden

把聲慘到

人都搬走左好難挽回wor

戒指戴尾指

唉

生意失敗咁款

得番5分鐘炸

依到係903 你知唔知你條女係雞？

支持條仔

miss 左前面果段tim
幾點會有得聽返

唔好咁慘啦男仔

wooden sad 到爆

佢講到又暖男 又老婆奴
似會俾機會

無關係呀

分手分手分手分手分手分手

企硬呀！原諒就正廢柴呀！

有種唏噓

個男仔好慘

GREENWOOD

屌西女人太多

56啦，入主題啦屌你

係囉 56喇

無記錯係 追求訂結離
戴尾指咩玩法

直接講到59之後收晒2邊線算啦

崎嶇過後有艇搭屌做乜鳩

分手啦臭雞

止蝕離場，咪撚幫人埋單

小儀今日咁好笑嘅喂

應該cut線

綠帽俠

Yes

有狀態今日

笑死

爆佢

帶帽帶到成件Hoodie 咁

男人點忍啊

呀大 不如我地分手啦

唉。。。好。。。

唔聽了 好老尷

條仔搵隻新艇啦

森美狗到 狂笑

Wooden心軟

WTF？

好仔

屌~! 我聽到都想喊

森美係咪唔敢問男士個版本 平時都會問下

好條撚咩

六年

唔夠時間

分手啦，屌你

男人d啦

係囉 唔問下

點解有bgm

飛佢啦

YES

屌，廢材 wooden,等帶綠帽啦

聽聲 原諒了

應該係
5分鐘唔夠講

屌你老母 咁都好

好乜鬼呀
有一個就有下個嫁啦

睇完細so呢啲西利賓周之後聽到呢啲廢柴男人真係

分手啦屌

好

唉 條仔又係個啲心軟既人

係囉連試都唔試

垃圾，影衰男人

咁順攤㗎

女士：埋我單啦

5 ho ar!!!!!!

Wooden jm9
好

FUCK 無出色

Woow

都同意, 好老尷

漂左隻爤船呀 好

埋單

Wooden 真係一碌木咁

迫人答

六年都唔公開，食屎啦

綠帽唔怕戴

咁易比條女過到骨，有排受

喊死人咩

咁都好 咁細so都可以聚macy啦

係咪男人黎

屌 咁都好

Wooden把聲好撚慘

喂 漏左2個字呀 好 難呀

屌你老母冇撚用

話左老婆奴 綠帽俠

六年九個月
條女七年之癢啦

帶咗啦一早

點錯都好 最緊要識回頭

我喊左

差廿幾萬到LA

上左鐵達尼

聽把聲都似

成頂都唔飛條女

冇撚用

廢wooden 咁快就好

收左線可能有另一個答案

垃圾

咁順灘
比我就爆獲佢

希望而家講好係因為比面條女
之後唔該飛撚返佢

又唔洗玩到咁既

咁都好

比我應該都會答好

聽唔清楚 好似答唔好喎

以為森美會屌條女
點解今日會信曬佢

六年九個月 求埋婚都冇人知

佢唔係話求婚成功冇公開？即係冇話比人聽佢地會結婚？

係唔係講“難”之前cut 左

多謝綠帽木幫香港男士埋左一隻臭雞單

屌 垃圾

呢條仔出面大撚把市場，洗撚要呢條女咩

條女講兩句懶感人就cool得掂

緊係好左先 然後私底下話唔好

求婚好似無咁耐

冷靜過後可能會答：唔好

一開似講果個係咩成本話? 沉船成本?

可能森美就係business partner

有無人識男主角
快撚D打比佢叫佢唔好傻

舊年求婚

綠木

大大與小妹？

屌你唔係等緊個下台階咁on9嘛

一次不忠，百次不用

頂，買得一系既男人，洗唔洗要呢D 臭雞？

其實都係咁套料嫁啦
套套下都講埋錫單野

係咁問導火線係咩
但冇質疑過

好......似唔係咁好

記得以前係會咁玩架
係而家hea左好多
人地打黎 自己圍內吹水 吹到50幾分 求其接個電話 俾佢地講 原諒/唔原諒 就起歌 88
Hea到癲

個男仔咁好
就算唔制都唔會公開話唔好啦
又自己受曬

好假

我估因為唔夠時間

只可以講係習慣囉，習慣咗條女
不過將來都唔慌會有好日子過囉..........

祝佢幸福

其實我都唔明
點解男人出去flirt女食女 番轉頭知錯搵番條女又得
依家調番轉 又slut又剩

我記得以前有個多謝屋企人定多謝家姐之類

又埋單

成日播歌播到完場

好sweet ar 嚟緊我咩都唔想做
只係做你老婆你話好唔好呀

係咪時間唔夠 所以森美都唔問咁多

唔係公開左咩

其實我頭先有一秒好仆街係諗條女 如果一接通就同條仔講我比左帽你帶 我地分手啦 咁會點

最少都食返住條女 女人急住結婚埋單多過男人
三兩句又say yes 到時唧埋個細路出嚟好似個macy咁就知仆街

打黎同家姐鬧交

嘩屌 都起碼九個月啦，喜事都唔講唔公開，食屎啦

希望係! 我相信有帽事的

邊個話

條女叫佢阿大，又話冇係fb ig公開，估下

係囉，不過今日可能無時間先咁趕

正常求婚一定post野啦

收收埋埋一定驚無人firt佢，收著數姐

未婚夫走佬，先cool返煲

平時如果係仔打上黎 起碼審左獲先啦

有印象
好似係兩條阿嬸嚟添

agger
係澳洲排撚埋期，條女照去溝仔
正常男人已經冇嘢好講啦

我要做幸福少奶奶
你要送車 送樓 養我！

條仔好似廢時on air講咩先話好
一啲開心既感覺都冇

有人話男人得

正常求左婚要係ig post張and I said yes

把聲似唔似?

你冇追開？
男女出軌都照屌喎呢度

如果咁玩法, 我地花生友最開心
但... 對COOL煲者黎講, 都幾慘下

邊個話男人出去食女，比人踢爆唔法負責

希望條仔真係諗清楚
唔係咁就一世

男人出軌就無人屌咩

無咗大大又真係無得番工（無得畫）

我只做你老婆，但可以做好多人既女朋友

隻臭g一定周圍比人flirt 緊 但又扮晒野唔知 又自己係到爽緊
係到騎牛搵馬

係咁強調只係partner
但又同人出去飲野
比人錫埋

奶撚埋個lin頭都話係被逼

又真係

鳩估

Sp 咪partner

同意

唔收收埋埋，點搵食呀

大大只係代名詞，可能中間換左幾手你都唔知

係囉 明明男女出軌都會屌
幾時變左只係屌女性

感覺條女係PK

今日ok 有想喊

如果我知道左 以後唔會錫佢

sex partner

騎牛搵馬

大大係一team人黎

鄧男主角唔抵？

凳個男仔可憐？

聽到佢講呢句 都可以了解到呢個女人有幾西
仲要完全食住條仔

條仔撞車都唔同未婚妻講
平時一定好委屈

以加只會笑佢on9，如果佢企硬先會係可憐

條女啲籍口多鳩到

唔post ig其實都未必衰得晒 前題係條女本身冇點玩social media
呢個case擺明佢成日post野 但就唔post呢啲重要野先咁

副業又係 咩放晒時間係副業到忽略左佢
明明係同人flirt比人發現左
冇同人flirt你24小時放係副業到 佢都無條件支持啦

比隻牛知道咗，渣渣淋箍返隻牛

搵咗大大與小妹的訪問片睇

2把聲都唔似

可以close topic

你唔講都唔記得呢樣
真係 咁都唔講 對條女好淡

屌，條仔唔撚爭氣姐
以佢財力物力，出面大撚把女溝啦

仲要驚比人鬧，諗起都心up
明明呢個時候就最想有另一伴安慰

我地又真係唔明你啦

其實正常求完婚
女既一定好開心
一齊安排結婚d野

係咁post d影相地方，婚紗果d上網
求介紹之類

點會咁冷淡

我唔撚明，咁委屈嚟做乜撚，條仔真係爭唔落

條女係咪搞代購個啲ig shop 老闆？定fb

條女連有未婚夫都唔同人講，個所謂partner 做到出曬面都話唔知，盤生意其實係咪個有錢仔打本比條女玩
個男仔話好個把聲頹到唔睇好可以keep 得耐

結左婚屌人妻

副業都有人追，正業一定大把人追，呢個係煙幕，個男仔真係慘

唔一定會哂命嘅

但唔會變咗主打「副業」，唔理未婚夫囉

條女9成臭雞黎，搵條有錢仔做兵自己條仔6年都無公開過

錫左 攬左 ⋯⋯⋯ X左

參考細so事件

咁有幾忙呀呢D...

呢種女人 永遠不了 仲自己鐘返個頭落去

慘? 唔出去溝仔咪唔慘囉
打上去要全港聽眾聽陪你仲慘

真 尋日頭半個中都講得幾好

個男仔咁都受真係抵佢遲早戴帽

拍拖你都會想同條女講下啦 仲話老婆喎屌

一撚定係 醉左仲出去，你話錫一啖咁簡單？
仲要拍片佢錫啵？咁有心機，無可能無被partner 中出過

唔知係咪我保守
但覺得仲同partner出去飲野已經係死罪
可以即非

界親手指都講架啦正常

條仔信咪OK囉
有另一半就要諗埋另一半感受嫁啦

條女係邊個？

頂綠帽第一次就比人戴，今次就自己戴

條仔心諗： 答左好先 話唔好嘅話全港知愈黎愈多我啲帽事 個八婆有排拗

六年相都無張
出面收左一支軍隊你都唔知
男仔諗清楚

細so比人屌到飛起又睇唔到

稻草人真係好打過沙包

唔知點解諗起ig做傳銷賣pp果啲女

琴日miss左
岩岩聽番重播
女仔真係自私

明知男朋友介意都仲做d過曬界既野
你唔斬纜咪姐係比機會第三者搞屎棍

個男仔係大氣電波話好姐
可能係基於群眾壓力
可能係想講好...........難喇

呢次聽得出大哥都唔爭個女仔

其實條仔都好明顯心灰
條女一定有好多仲癲仲爆嘅野冇講
佢唔肯放手 專登打去早霸王焗佢講yes
比你得到呢個commitment 又點呀
信任冇咗就冇咗 永遠都會有芥蒂
好心愛佢就放過人地啦
個男仔deserves better
不過條女擺明愛自己多啲
同出面嗰啲傾唔掂/單野穿晒先黎箍煲
做之前有有諗過條仔感受呀
副業都all in咁正業呢？
正業係不務正業？
佢有冇當過佢男朋友係生命中嘅一部分架
真係嬲嬲地

希望祇係個男唔想公開講咁多而求其答咗好先
唔係嘅話真係仆街唔好喊
個女擺明會收兵，唔覺會因為結咗婚就收手
想一世活喺綠帽恐懼下咪結囉

錫一錫 調一調

marco 笑死

呢個係男定女？

原來男人黎

仆街以為女人黎 聽到老婆之後心諗

三百尺六個人

男人

25歲咁早結做乜鬼呀

窮人生仔

9成奉子成婚

去廁所都要搞到咁

講幾多平方係咪新腥港人嚟???

真，大陸人講平方，香港人不嬲講呎

300尺行步路都要左攝右攝唔該借借啦

證明佢老婆同佢屋企人完全唔溝通
但格硬要住左係度先

條友句句都係可能老婆性格咁咁咁所以同屋企人溝通唔到

首歌好難聽

好難聽呀邊個捧佢做歌手架

Les都可以一公一婆

仲要接住有誰共鳴D老餅歌

我都以為女人

把聲好似女人
又叫阿Pat

一個人打四副牌 笑撚死

$10道歉

臭雞重溫時間

散咗未

10蚊求婚

條仔都廢到唔抵爭啦

10雞箍煲

買100蚊表白

同牙膏表白

表白

有冇道歉

終於有表白

中

有表白

牙膏

終於有表白！！！

牙高

都唔知是咪堅表白既 睇定D先

MK仔嚟??? 牙乜牙物

交配 app

兵味濃

感覺到基基的心

你係牙膏我係牙刷啲FD?

10蚊hehe

成人台巴打？

唧牙膏=顏射

D 口氣似係

派彩派彩

中姓名

好似幾個月先一次

牙膏牙刷

是咪連登仔呀

女朋友

聽條仔都下

等睇條女拒絕

女朋友呀

dry左好撚耐終於有個寄託

等聽條女叫錯名

毒能多

基嘅都係叫0嘅做女朋友

有d毒條友

之後佢收左我3000蚊

出過4次都叫有啲希望

大家都好仆街

條友叫咩名???

牙Dee

反高潮先好睇丫嘛

繑人手
0仔???

拖到底褲都濕晒

條女因間話 濟係想做
朋友

聽聲都feel到毒

11點

留名拒絕！

其實而家點解咁多人用交配app 揾仔同揾女

真係有未來咩？

好毒

早霸王d 絲打

咁條女而家咪聽到晒

十一點

我覺得會接受

有幾個朋友都真係拍左3-4年

直覺覺得對方係男

11點先聽

因為係現實圈子睇唔到未來嘛

咪幫佢打 偽聽眾

男

HEI?

交配 app勝在可以量產嘛

有人識到
不過唔係我

應該聽緊啦, 講緊約埋一齊聽早霸王

幾點播都唔知

星期1-5 都唔知

做咩咁鐘意屈人係gay

咪癲啦 乜都話gay

match 100個都可能有1%機會中
現實點樣識100個人

叉開話題有少少危危乎

你 係 啊 希？

因為有好多次都中伏

好似cctvb咁 講錯播出時間冇獎

有時現實圈子真係無啊嘛
唔一定個個衰人 不過好少

係咩？係星期一至五咩？？？

笑撚死我

點會無 由頭到尾都係睇雙方用乜心態去玩

避開唔答似係想收兵

佢個"咩呀"真係毒到仆街...

淨係聽你知道唔知道

呢段好笑

個男仔傻傻地咁

係網上拒絕人都非常簡單

其實我都係

呢個po都係星期五先推

條女似收兵

真

: 呀哈哈哈哈哈....

好婉轉
怕羞

屌 把聲唔似30

條友都好兵

呢度都大把人係咁

30歲純情到18歲咁

似靚仔比人呃咁

唔覆都知咩事

佢都沉撚晒船

少年太年輕了

幫佢搵埋藉口

係 但係如果你個圈子=0
呢個都係一個渠道

毒到仆街

30歲仲傾通宵 好撚癲

條仔是咪膠膠地
冇男朋友，可以有兵架嘛

32歲都咁戇鳩

32 30

32歲?

屌以為22歲

30都好似中三咁

唔知以為中學生

個女仔係咪聽緊

聽聲以為啱啱畢業

好撚毒

其實佢係其中一個兵

唔係gay就係比人呃

開頭以為佢好後生

30

開賭局，成唔成功呢？

屌等陣先，條友會唔會係TB

點解個男主角俾我個感受似係用咗成份糧買IPHONE 俾個女仔啲FRIEND

傾電話都可以係玩你啫

條女32歲仲叫牙膏
以為mk妹嚟

衰硬

屌真on9

一草，條女唔接

退晒D game了

俾佢講中左...我只聽以半個鐘

條女都話11點先早霸王，痴線

道歉架話成個禮拜最垃圾就係呢半個鐘

屌笑撚死 佢真係淨係聽星期五 11點

真係好好笑

星期五11點

兩個啲反應

吓

30歲啊
條仔先32歲

屌
喺公司聽到焗蟹

好撚好笑

笑撚死

扮嘢

32歲既女人有人明溝會拖拖拉拉咩仲

哦

佢地真係成世人無聽過電台

有嘢聽喎

今集真撚好笑

課左金未
課左就有電話傾

老姆心水真係清

少少啦
把聲hea到呢

好撚尷呀屌

條女高手

屌把聲

兵啦屌

鳩狗 收兵高手

收兵高手

條女頭先冇聽收音機咩

入波未

唉毒撚

總兵頭嚟

條仔把聲

撚兵撚到

牙～膏 牙～膏

搞唔掂

條女幾識玩

條仔好似高潮咁

屌你老味32歲

條仔是咪冇賓周架

硬住講

牙!!!!!!!!膏!!!!!!!!!!!!!

聽落條女唔似收兵，似同條仔一樣咁低B

牙膏~~~~~~~~~~~~~~~

條女一定食住條仔食到實一實

好好笑

2條友都似20歲把聲

好想知兩個咩樣

.....

乜32歲啦咩 有人要仲要拖拖拉拉 真係因住啲仔嫌麻煩走咗

聽到起雞皮把聲姣到
笑撚死

完全唔似
仲係好似十幾歲咁

條仔把聲好似弱智咁

牙～膏～～

聽到打冷震

乸乸地咁

好撚癲

條仔咁嗲

條女隔咁耐都唔答

呢集好撚正

衰鳩硬

咩聲嚟

好撚柒

聲都震晒

30歲男人個語氣咁樣 似gay

等我仲以為1822

條仔似20歲

好on9

你受唔受溝呀

你答應我啦

好on99

條女死都唔答

聽到呢啲聲同埋佢講嘢方法
都唔難理解點解佢去到30歲都單身

點解只係訊息講，唔面對面講？

拒絕拒絕!!!!!!!!!!!!!!!!

條女緊咩張，得就得，唔得咪講囉，屌你

？？？

做乜鳩...

原來30 男豬先32

呢集好好笑

求下你啦 屌你老母

公公出宮？

把聲做咩撚。。。。。

條仔咩料

衰左啦

知咩料

條仔咁撚戇鳩

係咁撚條仔

佢係咪係OFFICE LUR緊地

做乜鳩

條女唔出聲

快啦屌你老母條女

2個都成30歲 但講野好似10幾歲咁咩料呀

三十歲仲咁on9

增肥先啦你

條女叫佢增肥？

咩事呀

大將軍

是撚但啦 唔想聽啦

屌 起哂雞皮
死毒撚一輪咀咁

痴撚線
係咪調轉咗性別

條女根本好多兵揀緊

都係 好CLS

原來2個都30，聽聲唔似

真係收兵咁

以為廿幾歲

屌你老母聽到打冷震

條仔嗲撚到

條仔30歲都仲咁唔知係情趣定平時都係咁